為甚麼天下無不散之筵席

而我最怕孤獨

十二年前寫BLOG班網友
十幾年前小學同學
十年前一班網友
中學同學
十年前ON9 GAME網友
大學唯一一個朋友
.......

食飯唔洗比錢啊，食完過主

咩呀

講真天涯途上誰是客

人死之時都係孤獨

只不過我未死都係孤獨

上多d lihkg吧